文匯報：香港人不應該使用簡體字

字形原來跟window
真係每日都學到新野

有分windows定非windows咩？

可能支那人用支國產嘅超A windows

反了、反了

繁體windows係台灣架喎
台獨？

文匯報：香港是台灣的一部分

顛覆國家政權罪

就算俾佢地講得通，唔通啲五毛特登過境打完再print出黎再特登過境返去貼咩，支那豬真係腦都唔用

圖中字形的確係同其他民主牆上的殘體唔同，唔似殘體windows常用果種。

當然字形唔代表乜。

linux

最無聊嘅解釋係
教大電腦梗係Default繁體